知唔知點解俾狗咬左會搵唔返

琴晚有個女手足係銅鑼灣被咬 唔好比佢消失

講左幾個月發夢要用鬼機，每日要secluded Message報平安，幾多人有做到？
如果真係有，就唔會一個二個冇消息，而係一定有人上黎講:我朋友XXX，講左琴日會去XXX，之後就失左蹤

就算真係唔會搵得返都叫有證據有線索，可以推上美國be watwe act

但係好明顯大部分人都懶，僥倖心理覺未必到自己，而啲狗玩完殺完見你地根本唔知邊個唔見咗，更加肆無忌憚

啲狗嘅猖狂係你地造成

有set
冇喎吹咩

推

「啲狗咁猖狂係你地造成」，你都on 99嘅，

多謝幫推

我只係唔認同你依句姐，其他我覺得好practical

要推

事實真係，你估如果每個俾狗捉左嘅人都即刻有朋友知，有曬對話有關係網，會唔會捉得咁猖狂

根本岀左事就要有咁岀名得咁岀名先安全

無朋友 sor

屋企人都有掛

組隊都係必要技能，冇朋友岀去奶左野可以話死梗

仲有啊 唔該所有人發現自己朋友疑似唔見咗好講出來
早幾日個單 事主6號已經唔見咗 去到20 21號先有人走出黎問有冇人見過 如果唔係煲咁大 事主都唔會自己走出黎回應 好彩人冇事
大佬你等咁耐先講 冇事都隨時變有事啦

幾毒嘅人都要有經常contact 嘅朋友，同埋要有暗號

多啲人知